中立/想放棄既入一入黎

望住個MV真係眼濕濕

無論你係和理非 勇武 中立都好
我想講既係 5年前 香港已經輸過一次 果陣我仲係一個學生 無勇氣走出黎街頭堅守 最多都係走堂買物資過黎支援

5年後 我已經唔再係學生 係一個成年人 我要盡返自己應有既責任

我唔想第時個仔問我 點解要我為你地抗爭 點解你當時唔自己反抗

所以我9/6 12/6 16/6亦都有出黎

亦都因為我出左黎 先體會到5年前上街既人付出過既努力同代價有幾大

已經有烈士以死明志 我地繼續生存緊既 要將佢既遺願繼續實現

我希望第時係街上邊仲可以見到咁多位戰友

要撤回 唔係暫緩
暫你老母

釋放所有於928/魚蛋/6月9 /6月12被捕人士

解釋點解12/6龍匯道有不反對通知書都被人暴力清場

問責各高官及首長

要相信自己，相信身邊嘅香港人，相信係全世界嘅香港人、加拿大人、台灣人、英國人、澳洲人、仲有其他

仲有我地土生土長既香港人 即使我地唔識都好 只要走出黎 我地就係戰友 互相扶持

g持